3完約想轉公司用，巴打有冇話邊間好用又抵

屌佢老母3狗也不屌

CSL.
利申 : CSL 準備轉去 SMT

試完其他你都會講返呢句 信不信由你

smt 88

轉左其他永世不用3

移動

smart tone

用過支移SMT3
SMT最穩定
支移狗也不屌